個暫字仲要咁強調咁講

暫你老母
不撤不退